（高登連登大團結）好欣賞 連登 獨力策劃7月1日事件嘅努力

我朋友個藍絲老豆唔小心睇到連登，

一睇就驚呆，佢話簡直好似睇緊電影建國大業一樣

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

高登仔割席
明明就係baby kingdom 發起先傳到黎連登。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

問連登咩事
明明就係uwants

明明係BABY KINGDOM 做野 連登仔正垃圾

Baby Kingdom班媽媽先係MVP呀

我冇野講

唔係有人會覺得連登班廢青會做野呀

我想知舊登而家變成點?...
佢哋冇投共, 但都好似冇發聲/行動?

好想見到 / 知道舊登有出力
大家一條船

有班五毛扮撐高登
不斷帶風誘導人繼續花時間怨恨連登
好彩都仲有人係心水清既

咁心水清嘅巴打點? 食花生?